<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accept_call">Приемете обаждането</string>
    <string name="ongoing_call">Изходящо обаждане</string>
    <string name="turn_microphone_on">Включете микрофона</string>
    <string name="turn_speaker_off">Изключете високоговорителя</string>
    <string name="show_dialpad">Показване на бутоните за набиране</string>
    <string name="end_call">Край на обаждането</string>
    <string name="app_name">Simple Dialer</string>
    <string name="app_launcher_name">Телефон</string>
    <string name="default_phone_app_prompt">Направете това приложение основно за телефонни обаждания</string>
    <string name="allow_displaying_over_other_apps">Разрешете показване над други приложения за надеждната работа на програмата</string>
    <string name="no_previous_calls">Няма предишни обаждания</string>
    <string name="could_not_access_the_call_history">Невъзможно е да се получи достъп до историята на обажданията</string>
    <string name="request_access">Поискайте достъп</string>
    <string name="send_sms">Изпратете SMS</string>
    <string name="show_grouped_calls">Покажете обажданията групирани</string>
    <string name="clear_call_history">Изчистете историята на обажданията</string>
    <string name="show_call_details">Покажете подробности за обаждането</string>
    <string name="dialpad">Бутони за набиране</string>
    <string name="hashtag">Хаштаг</string>
    <string name="call_number">Номер</string>
    <string name="turn_microphone_off">Изключете микрофона</string>
    <string name="speed_dial_label">Кликнете върху номер, за да приложите контакт към него. След това можете бързо да се обадите на този контакт чрез дълго натискане на номера на бутона от бутоните за набиране.</string>
    <string name="group_subsequent_calls">Групиране на последващи обаждания от същия номер в историята на обажданията</string>
    <string name="open_dialpad_by_default">Отваряне на бутоните за набиране при стартиране на приложението</string>
    <string name="disable_proximity_sensor">Изключване на сензора за близост по време на обаждания</string>
    <string name="disable_swipe_to_answer">Смяна на плъзгането с кликване за отговор на входящи обаждания</string>
    <string name="asterisk">Звездичка</string>
    <string name="decline_call">Откажете обаждането</string>
    <string name="clear_history_confirmation">Сигурни ли сте, че искате да премахнете всичко от историята на обажданията\?</string>
    <string name="manage_speed_dial">Управление на бързото набиране</string>
    <string name="app_title">Simple Dialer - Управлявайте лесно свойте телефонни обаждания</string>
    <string name="app_short_description">Управление на обажданията с адресна книга, блокиране на номера и поддръжка на няколко SIM карти</string>
    <string name="app_long_description"> Лека програма за управление на обажданията, без значение къде сте. Има история на обажданията за лесно стартиране на разговор. На ваше разположение има и бутони за бързо набиране, с умни предложения на контакти. Също поддържа и букви. Можете лесно да блокирате телефонни номера, за да избегнете нежелани входящи повиквания. Поддържаното бързо набиране прави много лесно обаждането на любими контакти. За да ви помогне да управлявате лесно обажданията си, приложението също поддържа любими контакти и създаване на преки пътища за всеки от контактите на началния екран на телефона. Използва material дизайн и тъмна тема по подразбиране, осигуряващи страхотно потребителско изживяване на лесна употреба. Липсата на интернет достъпване ви осигурява повече поверителност, сигурност и стабилност от други приложения. Не съдържа реклами и ненужни резрешения. Напълно с отворен код е и има сменяеми цветове. \u0020<b>Вижте пълната колекция на Simple Tools тук:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Фейсбук:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Redit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <string name="could_not_access_contacts">Невъзможно бе да се получи достъп до контактите ви</string>
    <string name="remove_confirmation">Сигурни ли сте, че искате да премахнете избраните елементи от историята на обажданията\?</string>
    <string name="select_sim">Изберете SIM карта за това обаждане</string>
    <string name="always_use_this_sim">Винаги използвайте тази SIM карта за този номер</string>
    <string name="calls">Обаждания</string>
    <string name="turn_speaker_on">Включете високоговорителя</string>
    <string name="dialer">Телефон</string>
    <string name="accept">Приемете</string>
    <string name="decline">Откажете</string>
    <string name="unknown_caller">Неизвестен номер</string>
    <string name="dialing">Набиране на номера…</string>
    <string name="is_calling">Звъни…</string>
    <string name="unset_default_sim">Нулиране на избора на SIM карта по подразбиране</string>
    <string name="call_ended">Край на обаждането</string>
    <string name="call_ending">Завършване на обаждането</string>
    <string name="hide_dialpad">Скриване на бутоните за набиране</string>
    <string name="speed_dial">Бързо набиране</string>
</resources>